Index : 0	Liczba wstawionych elementów : 29	Zawiera 9,67%
Index : 1	Liczba wstawionych elementów : 34	Zawiera 11,33%
Index : 2	Liczba wstawionych elementów : 29	Zawiera 9,67%
Index : 3	Liczba wstawionych elementów : 28	Zawiera 9,33%
Index : 4	Liczba wstawionych elementów : 34	Zawiera 11,33%
Index : 5	Liczba wstawionych elementów : 30	Zawiera 10%
Index : 6	Liczba wstawionych elementów : 35	Zawiera 11,67%
Index : 7	Liczba wstawionych elementów : 28	Zawiera 9,33%
Index : 8	Liczba wstawionych elementów : 29	Zawiera 9,67%
Index : 9	Liczba wstawionych elementów : 24	Zawiera 8%
Minimum = 8%
Maximum = 11,67%
Różnica = 3,67%
Średnia = 10%
